做得雞同援交嘅都係濫交性開放?會唔會有例外

做緊畢業論文，想搵啲現正或曾經從事性行業的女性(包括一樓一及援交)傾下偈，了解吓

有興趣嘅我哋telegram傾吓:

利申: 絲，為咗fyp第一次開po

你響男權主義既連登開post?

想借咪攞去囉.jpg

係，好期待見到連登仔嘅激進男權主義言論

首先，班友唔係做雞，點答你？

其次，做雞會唔會話你知佢係性開放性濫交所以做雞？

100個得1個係都代表唔到d乜

我諗唔到你呢份論文有乜可爭議既地方

其實你親身試下做, 咪知道答案囉

你拎幾千蚊出黎，上去人地到訪問啦

幫襯完可以傾下計既
唔俾錢就打去防止自殺會傾

首先要有雞上嚟連登